點樣抄男仔牌

如題
男仔又會點睇主動既女仔

會以為係騙嗰啲，三唔識七都唔知你乜嘢企圖
話之你女神級吖

我主動俾你 做我女朋友好無

靚女直接行埋去問電話就得，除非係基佬，如果唔係都會俾
樣衰就不了

睇樣

可唔可以借個電話黎
隔離冇電話亭

如果係成日見到 唔算三唔識七啦呱

唔洗咁客氣

可惜我唔係靚女

都估到

我認真 我愛你❤️

肥矮毒中一樣已經可以88

成日見？

係 但冇講過嘢

其實佢等緊你主動8l

我都等緊佢主動

會嚇親

佢都等緊你主動

其實主要驚佢有女朋友到時撞口撞面就尷尬

其實佢主要驚你有男朋友 到時撞口撞面就尷尬

越女神級越覺得你騙子
普通既就覺得你玩緊誠實大膽

樓主唔洗抄啦 我幫你抄埋
佢tg係：hugo1991

Sad but true

妖

吓，野都冇講過就鐘意？

唔肥就得

樓主可以搵我做下實驗先
有意既請留tg

又啲興趣姐

咁都可以叫做唔太肥嘅

唔好諗咁多
直接問就得
我之前都係諗前諗後
但最後都係厚面皮啲再搵個藉口攞佢號碼就攞到

樣中上d fd

做到嘅 我一早做咗

咁有冇發展到落去

發夢個陣

起樓主底原來過左半年仲未敢去馬

唔好肥到成可以搬上山食嗰種就得細細粒可以抱住嚟砌先正

目前為止仲傾緊計
上兩個星期先攞到佢電話

好勇啊

但諗緊日日同佢傾會唔會阻到佢
不過佢好認真覆我

女追男隔層紗

我都覺

做到第一步已經好好啦

當初都好多掙扎
嗰時特登等自己啲fd行開曬先敢問
Btw絲打加油

我會努力